點解要過青山過青海?

係咪凡係兩公婆都咁鍾意周圍去